South Park 最新一集Band in China

09：32係重點

正

佢嗰啲國語配音真係好撚正

串得好到肉